大家幾時學識用壓力煲

煲飯煲湯炸狗肉壓力煲一個搞掂哂
加d料入去慢慢煲 帶出街分享下

有無得介紹下?
上次有個巴打教整網球
便攜性高 不過力度唔高

pish

67暴_

唔識整

放係街角等人過黎就同佢分享

或者用大膠袋包住用地下 等大把狗狗衝過黎果陣餵佢地食